FG做會所人工

助理會所主任市價幾多?低過幾$就reject offer?

萬幾

讀咁能多書都要做會所狗 好啦聽日落嚟撚鳩你隻賤種先